變樣傷害性高啲

警員表面性被傷害？

警員深入性傷害她人？